賀力帆集團破產,全廠拆清光

力帆集團申請破產,！重慶首富晚年悲凉，一步走錯舉族皆輸

全歸黨產

黨話不了，差落咁多錢

要都要含遲

精彩

其實佢都慘, 做犘托車發達, 見到呢D車會沒落, 改去生產汽車, 但仆晒街, 其實如果佢改為研究電動單車呢D, 可能無咁慘

遲早一樣㗎咋

政協都反共?

黨要俾錢嘅咩？

仲勁過屈盲人偷睇國家機密

党：陰司紙之嘛，印比佢囉

回血

真係應該推多D 呢D post